面面put完tsla 成個美股都彈曬綠燈

係神呀

不問價
屙煙!!!!

明明紅燈轉眼變成綠燈

假使相當勇敢，怎可挽回自燈

所有財演得個講字
麵麵行動最實際

暴力救市你估流架

350鎂真心神跡

每個月俾350美金佢買
世上冇窮人

集資比麵麵

麵麵愛世人

麵神

世紀一put 納dee突破11000

真心痴線 兩次玩Tesla都燈爆左

麵幾時玩金

想再跌 叫佢買升ok?

麵麵直情要上市麵麵投資

美聯儲最大敵人

到時要競價

最後武器

都唔知跌定唔想佢跌

麵麵神

我們在連登的父，

願人都尊您的名為燈神，願你的燈力降臨，願牛證股價跌在地上，如熊證股價同行在天上。

我們晚晚炒的美股，今日燈中我們；使我們燈中，如同我們燈中別人。

不要叫我們遇見同路的您，救我們脫離貧窮；

因為牛市，熊市，分界市，全是麵咪媽的，直到永遠。阿麵。